Hij had nog nooit gehoord van een geluid dat zo lief en dierbaar aangezien het geluid van haar begripvolle gesproken; hij had nog nooit een gezicht zo teder mooi evenals de hondenbelasting wanneer zij werd geconfronteerd met zijn eigen aan de rand van het graf dat werd uitgegraven voor hem.
